[初戀] 求指引 佢咁講咩意思

話說十月頭用交友apps識咗個女仔，幾日之後 交換whatsapp 之後約在出嚟…………

11.11( 第四次約會)睇完戲之後去睇燈飾之後就搵咗個公園坐下; 跟住瞓咗我膊頭我就勢拖佢……之後個晚wts我話要講三個字同俾個身一份佢

尋日佢第一日返新工， 接完放工之後搵咗個地方食嘢食完嘢之後去咗一個公園坐

跟住開始講佢鍾意咩花( 藍色玫瑰、向日葵、繡球花…… )跟住又話 除咗拖手之外你見其他人仲做啲咩 快啲問下你啲朋友 同事請教下你咁唔得㗎

咁啲同事知道我有拍拖之後問我尋日點， 我講完之後佢叫我唔好送住， 佢會唔會係娘娘收乒 問清楚之後先好送, 咁快要你送花 一定係 宣示主權, 仲要一起送埋咁貴嘅花

sorry for 1999

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....

交友apps無真愛

佢咪直接問 你願唔願意做我女朋友
加埋送花
花用得幾多錢
雙11 果下好sweet

wts佢話ok 但要多次 親口

咁咪得～
你朋友會唔會諗太多
女仔都會想確定關係

咁咪送花再親口問佢一次可唔可以做你女朋友
係女仔都會想對方真真正正問一次架啦
何況兜口兜面問, 得又好唔得又好, 你點都一定有個答案
除非佢收完花又話要諗下, 咁先再考慮係咪收兵
送花啫, 又唔係iphone, 貪你啲花托咩

講到d花好貴咁

咁都要上黎問
買札花使得幾多錢
佢叫你送iPhone就話收兵姐

同事話 出咗幾日街就叫人送花好怪咁

咁你當唔當佢係女朋友
當就買 唔洗問人
送花俾女朋友怪唔怪

買 了

做得好
好好對佢 希望佢都錫你

原來500蚊好大扎
重死我………………………………

佢又話重只拎咗2-3次

佢今日收完花就求Kiss

好似太快啦

咁又係過份左啲

揸下波先啦

你一定係送上門都唔識食之後等人地走先黎後悔再怨天怨地果d毒撚

唉 毒撚冇自信

放閃呀
第一次拍拖係會覺得快
你唔好佢叫你做咩你就做咩 合理既就做
你要有時有控制權 唔係佢食住你上
好快收皮

我覺得佢已經食住我上

望著佢又唔知講咩好
佢已經話我望著佢又唔講嘢

食咗幾次飯已經好窮 佢先請過一次
不過佢話以前俾人呃咗好多錢 而家冇錢

唉 A0悲哀

交友apps 你仲要20幾歲a0
半年內 準時上黎叫春啦

叻仔